唔好12點仲不停叫好嗎

光你老母
仲要變聲
痴線佬

我樓下都係😅

過咗11點真係唔好叫，影響到人會反感

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦
[url]
[/url]

又反感啦？ 核彈都唔割 但阻你返工就割？
革命不是請客食飯

收爹啦傻仔

深夜真係唔好叫喇，好多人要休息

上次有個半夜兩點叫 屋企好應聲
嚇到彈醒麻煩10點我地一齊叫啦好嗎

打完扙返去嗰陣聽到，有小小反感
感覺佢無做過啲咩，人哋攰到乜咁，
你重有力咁大聲嗌，唔知點講，心情好複雜

仲有人嗌我依面靜咗成個月

我哩邊都冇嚕

佢個心支持你
已經係最大既幫忙啦
唔係個個都有本錢出去打
好多黃都係一家大細經濟支柱
街坊唔一定出去打
但打到落街下一定幫拖

係囉！
仲有d 警車呀，成日夜晚響，令人超不安！

好無助，覺得唔知點咁‘但係唔會割和勇一家